bnb 一個月升5倍 苦主區

無入苦主區

44$買左 51$賣左

cls 入太少

係咪每日收幾百幾千鎂啲frd?

我聽講cake一個月升10倍 tim wor

啲妖幣就唔好講啦

睇1000

你地唔好咁串

SCAM 拉

成版綠色，近視好左，搞到要配過副眼鏡

你一定無入btc

出現了，開始要跌？